[梁凱晴] IG點用連豬連狗icon?

好似佢咁

同問

我淨係識得用telegram加sticker落去圖入面
之後再post返入ig 唔知佢係唔係咁做

49000都有大波妹

屌你老尾原來曼狗黎
唔j 了

lm

曼狗不了

想屌到呢隻19000閪水長流

49000

車狗有中大email

咁又Over咗...

果個有裸照賣添

豬乸唔計

Ching sick ball

連登upload完相咪有得加

Google 搵 連豬or連狗png 跟住禁複製

Ok